1 3 10 1

X Y X Z Y Z

X cap-X

Y cap-Y

Z cap-Z

AgentA X cap-X 2 cap-Y 2 cap-Z 2

comanda-1 AgentA 8 5 1 cap-X cap-Y cap-Z


process cap-X comanda-1
// procesarea va dura 2 unitati de timp
next
next
// comanda este gata si preluata automat de agent
moveTo Y
next
process cap-Y comanda-1
next
next
finalize comanda-1
// eroare - comanda nu a fost complet procesata
